# Uniba Federico

Questo reposotiy è nato con l'intenzione di condividere il materiale in libertà gratuitamente.
Ricordarsi di abilitare Git LFS e i Long Paths (Sia su git che sul SO)

Potete trovare altre fonti:

- [Sito Pesonale](https://www.federicocalo.dev)
- [Notion Economico](https://federicocalo.notion.site/Economia-3b438af1346740ed9870a47e239d6761?pvs=4)